香港應該盡快立國歌法！！！

而家播新聞之前會播國歌
邊個係茶記酒樓無肅立就報警拉9班仆街
一齊共享作為中國人既榮耀

到時我專門去茶記捉人檢舉

即刻轉台

拉邊個輪到你話事咩？

你企左都照拉呀，因為你個心入面無企到，法官話嘅

拉晒班廢老

控歌辦要同時成立！

文革

tvb新聞成日揾位播一段就cut 都應該算唔尊重

香港國歌係咪，唱 今天我